amazon日本訂飲品 可以點運？

打左住址見佢唔支持

有無辦法運到黎香港？

轉送倉，咁重運費一定好甘

轉送倉怕唔怕運送時搞壞d飲品